# Copyright (C) 2016 Easy Digital Downloads (Lead Developer: Sunny Ratilal)
# This file is distributed under the same license as the Easy Digital Downloads - Reviews package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Easy Digital Downloads - Reviews 2.1.9\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://easydigitaldownloads.com/\n"
"POT-Creation-Date: 2018-05-26 16:26+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-07-23 17:57+0800\n"
"Last-Translator: 弗洛鱼 <floryu@qq.com>\n"
"Language-Team: floryu <floryu@qq.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.9\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_x:1,2c;_ex:1,2c;_n:1,2;_nx:1,2,4c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:1,2,3c;esc_attr__;esc_html__;esc_attr_e;esc_html_e;esc_attr_x:1,2c;"
"esc_html_x:1,2c\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Textdomain-Support: yes\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: classes/class-edd-reviews-download-list-table.php:48
msgctxt "column name"
msgid "Review"
msgstr "评论"

#: classes/class-edd-reviews-download-list-table.php:49
msgctxt "column name"
msgid "Rating"
msgstr "评分"

#: classes/class-edd-reviews-email-template-tags.php:65
#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:938
msgid "Name of the download the review was posted on"
msgstr "发布评论的商品名称"

#: classes/class-edd-reviews-email-template-tags.php:71
msgid "Direct link to the review"
msgstr "直接链接到评论"

#: classes/class-edd-reviews-email-template-tags.php:76
#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:943
msgid "The review author"
msgstr "评论作者"

#: classes/class-edd-reviews-email-template-tags.php:82
#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:948
msgid "The reviewer's email"
msgstr "评论者的Email"

#: classes/class-edd-reviews-email-template-tags.php:88
#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:953
msgid "The reviewer's URL"
msgstr "评论者的网址"

#: classes/class-edd-reviews-email-template-tags.php:94
#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:958
msgid "The rating given by the reviewer"
msgstr "评论者给出的评价"

#: classes/class-edd-reviews-email-template-tags.php:100
msgid "The title of the review"
msgstr "评论的标题"

#: classes/class-edd-reviews-email-template-tags.php:106
msgid "The content of the review"
msgstr "评论的内容"

#: classes/class-edd-reviews-email-template-tags.php:112
#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:963
msgid "If the item was as described or not"
msgstr "该项目是否如上所述"

#: classes/class-edd-reviews-email-template-tags.php:118
#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:968
msgid "The content of the feedback"
msgstr "反馈的内容"

#: classes/class-edd-reviews-email-template-tags.php:124
msgid "Discount code for the reviewer"
msgstr "评论者的折扣代码"

#: classes/class-edd-reviews-email-template-tags.php:251
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:97 edd-reviews.php:1026
msgid "Give Feedback"
msgstr "给予反馈"

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:128
#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:164
#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:346
#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:350
#, php-format
msgid "%s Feedback"
msgstr "%s反馈"

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:195
#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:687
#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:305
#: classes/class-edd-reviews-vendor-feedback-list-table.php:234
#: edd-reviews.php:3092 edd-reviews.php:3397 edd-reviews.php:3527
msgid "Nonce verification has failed"
msgstr "随机数验证失败"

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:195
#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:687
#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:305
#: classes/class-edd-reviews-upgrades.php:109
#: classes/class-edd-reviews-upgrades.php:250
#: classes/class-edd-reviews-vendor-feedback-list-table.php:234
#: edd-reviews.php:2502 edd-reviews.php:2506 edd-reviews.php:3092
#: edd-reviews.php:3096 edd-reviews.php:3108 edd-reviews.php:3139
#: edd-reviews.php:3397 edd-reviews.php:3527
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:201
#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:205
#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:209
#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:230
#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:234
#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:238
msgid "ERROR:"
msgstr "错误："

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:201
#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:230
msgid "Please leave the vendor some comments."
msgstr "请给卖家留下一些意见。"

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:205
#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:238
msgid "Please tell us if the item was as described."
msgstr "请告诉我们该项目是否如上所述。"

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:209
#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:234
msgid "Please leave a star rating on your feedback."
msgstr "请对您的反馈给予星级评分。"

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:276
msgid "New Feedback"
msgstr "新反馈"

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:278
#, php-format
msgid "[%1$s] New Feedback"
msgstr "[%1$s] 新反馈"

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:373
#, php-format
msgid "Edit %s Feedback"
msgstr "编辑 %s 反馈"

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:377
#, php-format
msgid "%s feedback updated successfully"
msgstr "%s 反馈更新成功"

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:390
#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:194
#: classes/class-edd-reviews-vendor-feedback-list-table.php:282
#: edd-reviews.php:1264
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:394 edd-reviews.php:1268
msgid "Name:"
msgstr "姓名："

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:398 edd-reviews.php:1272
msgid "E-mail:"
msgstr "E-mail:"

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:404
#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:914 edd-reviews.php:1278
#: edd-reviews.php:3326
msgid "URL:"
msgstr "网址："

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:410
#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:915 edd-reviews.php:1285
#: edd-reviews.php:3327 templates/reviews-fes-vendor-feedback.php:19
msgid "Rating:"
msgstr "评分："

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:426
#: templates/reviews-fes-vendor-feedback.php:21
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:437 edd-reviews.php:1313
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:445 edd-reviews.php:1332
msgid "Review status"
msgstr "查看状态"

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:446
#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:176
#: classes/class-edd-reviews-vendor-feedback-list-table.php:177
#: edd-reviews.php:1333
msgid "Approved"
msgstr "审核"

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:447
#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:175
#: classes/class-edd-reviews-vendor-feedback-list-table.php:176
#: edd-reviews.php:1334
msgid "Pending"
msgstr "待审核"

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:448
#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:177
#: classes/class-edd-reviews-vendor-feedback-list-table.php:178
#: edd-reviews.php:1335
msgid "Spam"
msgstr "垃圾评论"

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:452 edd-reviews.php:1339
msgid "M j, Y @ H:i"
msgstr "M j, Y @ H:i"

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:453 edd-reviews.php:1340
#, php-format
msgid "Submitted on: <b>%1$s</b>"
msgstr "提交日期： <b>%1$s</b>"

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:477
#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:267
#: classes/class-edd-reviews-vendor-feedback-list-table.php:197
#: edd-reviews.php:1363
msgid "Move to Trash"
msgstr "移至回收站"

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:480 edd-reviews.php:1366
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:517
#: classes/class-edd-reviews-upgrades.php:124 edd-reviews.php:411
#: edd-reviews.php:1001 edd-reviews.php:1128
msgid "Vendor Feedback"
msgstr "卖家反馈"

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:521 edd-reviews.php:1414
#, php-format
msgid "Search results for &#8220;%s&#8221;"
msgstr "有关 &#8220;%s&#8221; 的搜索结果"

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:527
msgid "Search Vendor Feedback"
msgstr "搜索卖家反馈"

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:561
msgid "Invalid Vendor Feedback ID"
msgstr "卖家反馈ID无效"

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:561 edd-reviews.php:1518
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:565
msgid "You are not allowed to edit vendor feedback."
msgstr "您不能编辑卖家反馈。"

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:854
#, php-format
msgid "%s feedback successfully updated."
msgstr "%s 反馈已成功更新。"

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:858
#, php-format
msgid "%s feedback marked as approved."
msgstr "%s 反馈标记为已审核。"

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:862
#, php-format
msgid "%s feedback marked as unapproved."
msgstr "%s 反馈标记为未审核。"

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:866
#, php-format
msgid "%s feedback marked as spam."
msgstr "%s 反馈标记为垃圾反馈。"

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:870
#, php-format
msgid "%s feedback marked as not spam."
msgstr "%s 反馈标记为非垃圾反馈。"

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:874
#, php-format
msgid "%s feedback marked has been moved to the trash."
msgstr "%s 标记的反馈已移至回收站。"

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:878
#, php-format
msgid "%s feedback marked has been restored."
msgstr "%s 标记的反馈已恢复。"

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:882
#, php-format
msgid "%s feedback marked has been deleted permanently."
msgstr "%s 已标记的反馈已永久删除。"

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:911
#, php-format
msgid ""
"New feedback has been left on your %s ({download}). Please check the %s "
"Feedback tab of your %s Dashboard to view this feedback."
msgstr ""
"您的 %s ({download})上有新的意见反馈。请检查 %s 仪表盘的 %s 反馈标签以查看此"
"反馈。"

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:912 edd-reviews.php:3324
#: templates/reviews-fes-vendor-feedback.php:18
msgid "Author:"
msgstr "作者："

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:913 edd-reviews.php:3325
msgid "Email:"
msgstr "E-mail:"

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:916
#: templates/reviews-fes-vendor-feedback.php:20
msgid "Item as Described:"
msgstr "项目描述："

#: classes/class-edd-reviews-fes-integration.php:917
msgid "Feedback:"
msgstr "反馈："

#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:174
#: classes/class-edd-reviews-vendor-feedback-list-table.php:175
msgid "All"
msgstr "所有"

#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:178
#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:757
#: classes/class-edd-reviews-vendor-feedback-list-table.php:179
#: classes/class-edd-reviews-vendor-feedback-list-table.php:701
msgid "Trash"
msgstr "回收站"

#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:195
#: classes/class-edd-reviews-privacy.php:141
#: classes/class-edd-reviews-vendor-feedback-list-table.php:283
#: templates/reviews.php:48 templates/shortcode-vendor-feedback.php:69
msgid "Rating"
msgstr "评分"

#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:196
#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:503
#: classes/class-edd-reviews-privacy.php:137
#: classes/class-edd-reviews-vendor-feedback-list-table.php:460
#: edd-reviews.php:1302 templates/reviews.php:53
msgid "Review"
msgstr "评论"

#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:197
#: classes/class-edd-reviews-vendor-feedback-list-table.php:285
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:198
#: classes/class-edd-reviews-privacy.php:121
#: classes/class-edd-reviews-vendor-feedback-list-table.php:287
#: classes/reports/class-edd-reviews-reports-list-table.php:85
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:251
msgid "No reviews found."
msgstr "找不到评论。"

#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:266
#: classes/class-edd-reviews-vendor-feedback-list-table.php:196
msgctxt "vendor_feedback"
msgid "Mark as Spam"
msgstr "标记为垃圾反馈"

#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:271
#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:744
#: classes/class-edd-reviews-vendor-feedback-list-table.php:201
#: classes/class-edd-reviews-vendor-feedback-list-table.php:681
msgid "Unapprove"
msgstr "取消审核"

#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:275
#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:743
#: classes/class-edd-reviews-vendor-feedback-list-table.php:205
#: classes/class-edd-reviews-vendor-feedback-list-table.php:679
msgid "Approve"
msgstr "审核"

#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:280
#: classes/class-edd-reviews-vendor-feedback-list-table.php:210
msgctxt "vendor_feedback"
msgid "Not Spam"
msgstr "非垃圾反馈"

#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:285
#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:753
#: classes/class-edd-reviews-vendor-feedback-list-table.php:695
msgid "Restore"
msgstr "重置"

#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:286
#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:755
#: classes/class-edd-reviews-vendor-feedback-list-table.php:215
#: classes/class-edd-reviews-vendor-feedback-list-table.php:699
msgid "Delete Permanently"
msgstr "永久删除"

#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:439
msgid "Submitted on"
msgstr "提交日期"

#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:441
#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:520
#: classes/class-edd-reviews-vendor-feedback-list-table.php:489
#: classes/reports/class-edd-reviews-reports-list-table.php:216
msgid "Y/m/d"
msgstr "Y/m/d"

#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:454
#, php-format
msgid "In reply to a review by %s"
msgstr "回复 %s 的评论"

#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:503
#: classes/class-edd-reviews-vendor-feedback-list-table.php:460
#: edd-reviews.php:856 edd-reviews.php:870 edd-reviews.php:886
#: edd-reviews.php:1211 edd-reviews.php:1411 edd-reviews.php:1756
#: edd-reviews.php:2373
msgid "Reviews"
msgstr "评分"

#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:521
#: classes/class-edd-reviews-vendor-feedback-list-table.php:490
msgid "at"
msgstr "在"

#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:743
msgid "Approve this Review"
msgstr "审核此评论"

#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:744
msgid "Unapprove this Review"
msgstr "取消审核此评论"

#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:746
msgid "Reply to this Review"
msgstr "回复此评论"

#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:746
#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:884
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:748
msgid "Edit this Review"
msgstr "编辑此评论"

#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:748
#: classes/class-edd-reviews-vendor-feedback-list-table.php:685
#: classes/class-walker-edd-review.php:108
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:750
msgid "Mark this Review as Spam"
msgstr "将此评论标记为垃圾评论"

#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:750
#: classes/class-edd-reviews-vendor-feedback-list-table.php:689
msgctxt "verb"
msgid "Spam"
msgstr "垃圾评论"

#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:751
msgid "Mark this Review as Not Spam"
msgstr "将此评论标记为非垃圾评论"

#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:751
#: classes/class-edd-reviews-vendor-feedback-list-table.php:691
msgctxt "verb"
msgid "Not Spam"
msgstr "非垃圾评论"

#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:753
msgid "Restore this Review"
msgstr "恢复此评论"

#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:755
msgid "Delete this Review"
msgstr "删除此评论"

#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:757
msgid "Send this Review to Trash"
msgstr "发送评论至回收站"

#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:768
#: classes/class-edd-reviews-vendor-feedback-list-table.php:713
msgid "Show more details"
msgstr "显示更多详情"

#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:880
msgid "Reply to Review"
msgstr "回复评论"

#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:892
msgid "Submit Reply"
msgstr "提交回复"

#: classes/class-edd-reviews-list-table.php:893 edd-reviews.php:3729
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: classes/class-edd-reviews-privacy.php:59
#: classes/class-edd-reviews-privacy.php:75
#: classes/class-edd-reviews-privacy.php:168
msgid "Customer Reviews"
msgstr "顾客评论"

#: classes/class-edd-reviews-privacy.php:117
msgid "Review ID"
msgstr "评论ID"

#: classes/class-edd-reviews-privacy.php:125 edd-reviews.php:2856
msgid "Email"
msgstr "E-mail"

#: classes/class-edd-reviews-privacy.php:129
#: classes/reports/class-edd-reviews-reports-list-table.php:79
#: edd-reviews.php:2851
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: classes/class-edd-reviews-privacy.php:133
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: classes/class-edd-reviews-privacy.php:145
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: classes/class-edd-reviews-privacy.php:149
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

#: classes/class-edd-reviews-privacy.php:153
msgid "Reviewer URL"
msgstr "评论者网址"

#: classes/class-edd-reviews-privacy.php:157
msgid "User ID"
msgstr "用户ID"

#: classes/class-edd-reviews-privacy.php:161
msgid "User Agent"
msgstr "用户代理"

#: classes/class-edd-reviews-privacy.php:219
msgid "Anonymous Reviewer"
msgstr "匿名评论"

#: classes/class-edd-reviews-privacy.php:252
#, php-format
msgid "Review %d contains personal data but could not be anonymized."
msgstr "评论 %d 包含个人数据，但不能匿名。"

#: classes/class-edd-reviews-privacy.php:290
msgid ""
"Save my name, email, and website in this browser for the next time I comment."
msgstr "将我的姓名，电子邮件和网站保存在此浏览器中，以便下次发表评论。"

#: classes/class-edd-reviews-request-review.php:73
msgid "Request a Review"
msgstr "评论审核"

#: classes/class-edd-reviews-request-review.php:78
msgid "Enable Request a Review"
msgstr "启用评论审核"

#: classes/class-edd-reviews-request-review.php:79
msgid ""
"Enable the request a review feature to send an email to customers to leave a "
"review."
msgstr "启用审核功能向客户发送电子邮件以进行审核。"

#: classes/class-edd-reviews-request-review.php:84
msgid "When to send?"
msgstr "什么时候发送？"

#: classes/class-edd-reviews-request-review.php:85
msgid "How long after the purchase should the email be sent"
msgstr "多长时间后发送邮件"

#: classes/class-edd-reviews-request-review.php:88
msgid "Immediately"
msgstr "立即"

#: classes/class-edd-reviews-request-review.php:89
#: classes/class-edd-reviews-request-review.php:319
msgid "6 Hours Later"
msgstr "6小时后"

#: classes/class-edd-reviews-request-review.php:90
#: classes/class-edd-reviews-request-review.php:324
msgid "Next Day"
msgstr "明天"

#: classes/class-edd-reviews-request-review.php:91
msgid "3 Days Later"
msgstr "3天后"

#: classes/class-edd-reviews-request-review.php:92
msgid "1 Week Later"
msgstr "1周后"

#: classes/class-edd-reviews-request-review.php:97
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: classes/class-edd-reviews-request-review.php:98
msgid ""
"When enabled, how old should payments be to trigger the review request. If "
"this field is left blank, the request reviews function will not run."
msgstr ""
"启用后，应如何使用旧付款来触发评论审核。如果此字段为空，则请求评论功能将不会"
"运行。"

#: classes/class-edd-reviews-request-review.php:104
msgid "Email Content"
msgstr "电子邮件内容"

#: classes/class-edd-reviews-request-review.php:105
msgid ""
"Enter the text that is sent to the customer requesting a review. HTML is "
"accepted."
msgstr "输入发送给客户的评论审核文本。可使用HTML。"

#: classes/class-edd-reviews-request-review.php:123
#, php-format
msgid "Adds links to request a review for all %s"
msgstr "添加链接，请求对所有 %s 进行审查"

#: classes/class-edd-reviews-request-review.php:169
msgid "Dear"
msgstr "亲爱的"

#: classes/class-edd-reviews-request-review.php:170
#, php-format
msgid ""
"Thank you for your recent purchase. We would appreciate a review to let "
"other customers know about your experience with our %s. Please click on the "
"link(s) below to leave a review."
msgstr ""
"感谢您最近的购买。 我们非常感谢您的评价，让其他客户知道您的经验与我们的 %s。 "
"请点击下面的链接进行评论。"

#: classes/class-edd-reviews-request-review.php:294
msgid "Leave a review for your recent purchase"
msgstr "留下您最近购买的评论"

#: classes/class-edd-reviews-request-review.php:302 edd-reviews.php:3971
msgid "Leave a Review"
msgstr "发表评论"

#: classes/class-edd-reviews-request-review.php:329
msgid "Three Days Later"
msgstr "三天后"

#: classes/class-edd-reviews-request-review.php:334
msgid "Next Week"
msgstr "下周"

#: classes/class-edd-reviews-upgrades.php:73
#: classes/class-edd-reviews-upgrades.php:89
#, php-format
msgid ""
"Easy Digital Downloads needs to upgrade the reviews database, click <a href="
"\"%s\">here</a> to start the upgrade."
msgstr ""
"Easy Digital Downloads 需要升级评论数据库，点击<a href=\"%s\">这里</a>开始升"
"级。"

#: classes/class-edd-reviews-upgrades.php:109
#: classes/class-edd-reviews-upgrades.php:250
msgid "You do not have permission to do shop upgrades"
msgstr "您没有进行商店升级的权限"

#: classes/class-edd-reviews-vendor-feedback-list-table.php:284
#: edd-reviews.php:1018
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: classes/class-edd-reviews-vendor-feedback-list-table.php:286
msgid "Vendor"
msgstr "卖家"

#: classes/class-edd-reviews-vendor-feedback-list-table.php:332
msgid "Nothing found."
msgstr "没有发现。"

#: classes/class-edd-reviews-vendor-feedback-list-table.php:679
msgid "Approve this Feedback"
msgstr "审核此反馈"

#: classes/class-edd-reviews-vendor-feedback-list-table.php:681
msgid "Unapprove this Feedback"
msgstr "取消审核此反馈"

#: classes/class-edd-reviews-vendor-feedback-list-table.php:685
msgid "Edit this Feedback"
msgstr "编辑此反馈"

#: classes/class-edd-reviews-vendor-feedback-list-table.php:689
msgid "Mark this Feedback as Spam"
msgstr "将此反馈标记为垃圾反馈"

#: classes/class-edd-reviews-vendor-feedback-list-table.php:691
msgid "Mark this Feedback as Not Spam"
msgstr "将此反馈标记为非垃圾反馈"

#: classes/class-edd-reviews-vendor-feedback-list-table.php:695
msgid "Restore this Feedback"
msgstr "恢复此反馈"

#: classes/class-edd-reviews-vendor-feedback-list-table.php:699
msgid "Delete this Feedback"
msgstr "删除此反馈"

#: classes/class-edd-reviews-vendor-feedback-list-table.php:701
msgid "Send this Feedback to Trash"
msgstr "发送反馈至回收站"

#: classes/class-walker-edd-review.php:81
msgid "Verified Purchase"
msgstr "已验证购买"

#: classes/class-walker-edd-review.php:106
#, php-format
msgctxt "1: date, 2: time"
msgid "%1$s at %2$s"
msgstr "%1$s 在 %2$s"

#: classes/class-walker-edd-review.php:113
msgid "Your review is awaiting moderation."
msgstr "您的评论正在等待审核。"

#: classes/reports/class-edd-reviews-reports-list-table.php:80
msgid "Number of Reviews"
msgstr "评论数"

#: classes/reports/class-edd-reviews-reports-list-table.php:81
msgid "Average Rating"
msgstr "平均评分"

#: classes/reports/class-edd-reviews-reports-list-table.php:82
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: classes/reports/class-edd-reviews-reports-list-table.php:83
msgid "Sales"
msgstr "销售"

#: classes/reports/class-edd-reviews-reports-list-table.php:84
msgid "Earnings"
msgstr "收益"

#: classes/reports/class-edd-reviews-reports-list-table.php:106
#, php-format
msgid "No %s found."
msgstr "找不到 %s 。"

#: classes/reports/class-edd-reviews-reports-list-table.php:204
msgid "Unpublished"
msgstr "未发布"

#: classes/reports/class-edd-reviews-reports-list-table.php:207
msgid "Y/m/d g:i:s a"
msgstr "Y/m/d g:i:s a"

#: classes/reports/class-edd-reviews-reports-list-table.php:214
#, php-format
msgid "%s ago"
msgstr "%s 前"

#: classes/reports/class-edd-reviews-reports-list-table.php:221
msgid "Published"
msgstr "发布于"

#: classes/reports/class-edd-reviews-reports-list-table.php:224
msgid "Missed schedule"
msgstr "错过计划"

#: classes/reports/class-edd-reviews-reports-list-table.php:226
msgid "Scheduled"
msgstr "计划"

#: classes/reports/class-edd-reviews-reports-list-table.php:229
msgid "Last Modified"
msgstr "最后修改"

#: classes/reports/class-edd-reviews-reports.php:68
#: classes/reports/class-edd-reviews-reports.php:90
msgid "Highest Average Rating"
msgstr "最高平均评分"

#: classes/reports/class-edd-reviews-reports.php:69
#: classes/reports/class-edd-reviews-reports.php:119
msgid "Lowest Average Rating"
msgstr "最低平均评分"

#: classes/reports/class-edd-reviews-reports.php:70
#: classes/reports/class-edd-reviews-reports.php:148
msgid "Most Reviewed"
msgstr "最多评论"

#: classes/shortcodes/class-edd-reviews-shortcode-average-rating.php:30
msgid "No download found."
msgstr "找不到商品。"

#: classes/shortcodes/class-edd-reviews-shortcode-average-rating.php:38
#: edd-reviews.php:2057 edd-reviews.php:3635
msgid "Average rating:"
msgstr "平均评分："

#: classes/shortcodes/class-edd-reviews-shortcode-average-rating.php:38
#: edd-reviews.php:2057
msgid "out of 5 stars"
msgstr "共5颗星"

#: classes/shortcodes/class-edd-reviews-shortcode-review.php:67
msgid "Review not found."
msgstr "未找到评论。"

#: classes/shortcodes/class-edd-reviews-vendor-feedback.php:40
msgid "Sorry, there was trouble retrieving your purchase details."
msgstr "很抱歉，检索您的购买详情时遇到问题。"

#: classes/widgets/class-featured-review-widget.php:36
msgid "EDD Featured Review"
msgstr "EDD特色评价"

#: classes/widgets/class-featured-review-widget.php:39
msgid "Display a featured review."
msgstr "显示特色评价。"

#: classes/widgets/class-featured-review-widget.php:59
msgid "Featured Review "
msgstr "特色评价 "

#: classes/widgets/class-featured-review-widget.php:65
msgid ""
"No review was selected. Please configure it from within the widget settings."
msgstr "未选择评价。 请在小工具设置中配置它。"

#: classes/widgets/class-featured-review-widget.php:143
#: classes/widgets/class-per-product-reviews-widget.php:221
#: classes/widgets/class-reviews-widget.php:212
msgid "Title:"
msgstr "标题:"

#: classes/widgets/class-featured-review-widget.php:148
msgid "Review to display:"
msgstr "显示评价："

#: classes/widgets/class-per-product-reviews-widget.php:39
msgid "EDD Per Product Reviews"
msgstr "EDD各个产品评论"

#: classes/widgets/class-per-product-reviews-widget.php:44
msgid "Display the latest reviews about a specific download."
msgstr "显示相关特定下载的最新评论。"

#: classes/widgets/class-per-product-reviews-widget.php:52
#: classes/widgets/class-reviews-widget.php:87
msgid "Recent Reviews"
msgstr "最新评论"

#: classes/widgets/class-per-product-reviews-widget.php:175
#: classes/widgets/class-reviews-widget.php:156 edd-reviews.php:2352
msgid "There are no reviews yet."
msgstr "目前还没有评论。"

#: classes/widgets/class-per-product-reviews-widget.php:225
#: classes/widgets/class-reviews-widget.php:217
msgid "Number of reviews to show:"
msgstr "显示评论数："

#: classes/widgets/class-reviews-widget.php:36
msgid "EDD Reviews"
msgstr "EDD评论"

#: classes/widgets/class-reviews-widget.php:39
msgid "Display the latest reviews posted on your store."
msgstr "在您的商店显示最新发布的评论。"

#: edd-reviews.php:206 edd-reviews.php:218
msgid "Cheatin&#8217; huh?"
msgstr "哼，想作弊？"

#: edd-reviews.php:653
#, php-format
msgid ""
"You are only allowed to post one review for this %s. Multiple reviews have "
"been disabled."
msgstr "您只能对此 %s 发布一条评论。 已禁用多条评论。"

#: edd-reviews.php:654
msgid "Multiple Reviews Not Allowed"
msgstr "不允许多个评论"

#: edd-reviews.php:814 edd-reviews.php:1836
msgid "Thank you for your feedback."
msgstr "感谢您的反馈意见。"

#: edd-reviews.php:891
msgid "Enable Review Breakdown"
msgstr "启用评分明细"

#: edd-reviews.php:892
msgid ""
"This will show how many people have rated the download at each star rating. "
"It will display at the top of the Reviews section on the download page."
msgstr ""
"这将显示有多少人在每个下载星级评分了。 它将显示在下载页面上的评论部分的顶部。"

#: edd-reviews.php:898
msgid "Disable Multiple Reviews By Same Author"
msgstr "禁用同一作者多次评分"

#: edd-reviews.php:899
msgid ""
"This will disallow authors to post multiple reviews on the same download."
msgstr "这将禁止作者在同一下载中发布多个评论。"

#: edd-reviews.php:905
msgid "Disable Voting On Reviews"
msgstr "禁止在评论中投票"

#: edd-reviews.php:906
msgid "Disables the voting feature that is displayed under each review."
msgstr "禁用在每个评论下显示的投票功能。"

#: edd-reviews.php:912
msgid "Only Allow Reviews By Buyers"
msgstr "只允许买家评论"

#: edd-reviews.php:913
msgid ""
"This will only allow customers who have purchased the download to review it. "
"It will require them to login in order for the purchase to be verified."
msgstr "这将只允许已购买下载的客户进行评价。 这将要求他们登录，以便验证购买。"

#: edd-reviews.php:919
msgid "Display Review Link in Purchase Receipt"
msgstr "在购买收据中显示评论链接"

#: edd-reviews.php:920
#, php-format
msgid ""
"This will display a link next to the name of a %s to allow customers to "
"leave a review ."
msgstr "这将在 %s 的名称旁边显示一个链接，以允许客户进行评价。"

#: edd-reviews.php:926
#, php-format
msgid "Disable Reviews By %s Author"
msgstr "禁用%s作者评分"

#: edd-reviews.php:927
#, php-format
msgid ""
"This will only allow the %s author to reply to reviews and not post reviews "
"themselves."
msgstr "这只允许 %s 作者回复评论，而不是自己发表评论。"

#: edd-reviews.php:933
msgid "Delay Review Posting"
msgstr "延迟审核发布"

#: edd-reviews.php:934
#, php-format
msgid ""
"Enter the number of days that a customer will have to wait before posting a "
"review of the %s purchased. Enter 0 for no delay."
msgstr "输入客户必须等待的天数，然后再发布对购买 %s 的评论。 不延迟输入0。"

#: edd-reviews.php:941
msgid "Enable Guest Reviews"
msgstr "启用访客评论"

#: edd-reviews.php:942
msgid ""
"Check this box to allow reviews to be left by guests (unauthenticated "
"visitors)."
msgstr "选中此框以允许访客留下评论（未经身份验证的访问者）。"

#: edd-reviews.php:948
msgid "Minimum Word Count"
msgstr "最小字数"

#: edd-reviews.php:949
msgid "This will enforce a minimum word count for reviews."
msgstr "这将强制执行评论的最小字数。"

#: edd-reviews.php:956
msgid "Maximum Word Count"
msgstr "最大字数"

#: edd-reviews.php:957
msgid "This will enforce a maximum word count for reviews."
msgstr "这将强制执行评论的最大字数。"

#: edd-reviews.php:964
msgid "Disable EDD Reviews CSS"
msgstr "禁用EDD评论CSS"

#: edd-reviews.php:965
msgid ""
"Check this to disable styling for the reviews provided by the EDD Reviews "
"plugin."
msgstr "选中此选项可禁用EDD评测插件提供的评论样式。"

#: edd-reviews.php:971
msgid "Remove Data on Uninstall?"
msgstr "在卸载时删除数据？"

#: edd-reviews.php:972
msgid ""
"Check this box if you would like Reviews to completely remove all of its "
"data when the plugin is deleted."
msgstr "如果您希望评论在删除插件时完全删除其所有数据，请选中此框。"

#: edd-reviews.php:977 edd-reviews.php:1102
msgid "Reviewer Discount"
msgstr "评论者折扣"

#: edd-reviews.php:982
msgid "Enable Reviewer Discount"
msgstr "启用评论折扣"

#: edd-reviews.php:983
msgid ""
"This will email each reviewer a discount code to use once their review has "
"been approved. The discount they are given is a one-time use discount."
msgstr ""
"这将发送一个电子邮件给每个评论者一个优惠代码，以便在审核通过后使用。 他们给予"
"的折扣是一次性使用的折扣。"

#: edd-reviews.php:989
msgid "Reviewer Discount Amount"
msgstr "评论者折扣金额"

#: edd-reviews.php:990
msgid ""
"The percentage discount amount that will be provided to each reviewer. For "
"example: for 10%, enter 10. (Only applicable if the reviewer discount option "
"is enabled.)"
msgstr ""
"将提供给每个评论者的百分比折扣金额。 例如：对于10％，输入10.（仅在启用评论折"
"扣选项时适用。）"

#: edd-reviews.php:1006
msgid "Vendor Feedback Page"
msgstr "卖家反馈页面"

#: edd-reviews.php:1007
msgid ""
"The page where customers can go to leave feedback for vendors of downloads."
msgstr "客户可以为卖家下载留下反馈的页面。"

#: edd-reviews.php:1011
msgid "Select a page"
msgstr "选择一个页面"

#: edd-reviews.php:1015
msgid "Vendor Feedback Heading"
msgstr "卖家反馈标题"

#: edd-reviews.php:1016
msgid "The heading label used on the Purchase History table"
msgstr "购买历史记录表单上使用的标题标签"

#: edd-reviews.php:1023
msgid "Vendor Feedback Link Text"
msgstr "卖家反馈链接文本"

#: edd-reviews.php:1024
msgid ""
"The text for the link to provide Vendor Feedback displayed on the Purchase "
"History table"
msgstr "卖家反馈链接的文本显示在购买历史记录表单中"

#: edd-reviews.php:1031
msgid "Vendor Feedback Form Heading"
msgstr "卖家反馈表单页眉"

#: edd-reviews.php:1032
msgid "The text displayed above the Vendor Feedback form"
msgstr "卖家反馈表上方显示的文本"

#: edd-reviews.php:1034 templates/shortcode-vendor-feedback.php:53
msgid "Rate Your Experience"
msgstr "您的评价"

#: edd-reviews.php:1062 edd-reviews.php:1089
msgid "Review Notification Emails"
msgstr "评论通知电子邮件"

#: edd-reviews.php:1067
msgid "Send Notifications For All Reviews"
msgstr "所有评论发送通知"

#: edd-reviews.php:1068
msgid ""
"Check this to send an email notification for all reviews. Uncheck to only "
"send an email notification when a posted review needs moderated."
msgstr ""
"选中此项，所有评论都发送电子邮件通知。 取消选中仅在发布评论需要审核时才发送电"
"子邮件通知。"

#: edd-reviews.php:1074
msgid "Review Notification Subject"
msgstr "评论通知主题"

#: edd-reviews.php:1075
msgid "Enter the subject line for the review notification email"
msgstr "输入评论通知电子邮件的主题"

#: edd-reviews.php:1082
msgid "Review Notification"
msgstr "评论通知"

#: edd-reviews.php:1083
msgid ""
"Enter the text that is sent as review notification email after completion of "
"a purchase. HTML is accepted."
msgstr "在购买完成后输入作为评论发送通知电子邮件的文本。 接受HTML。"

#: edd-reviews.php:1090
msgid ""
"Enter the email address(es) that should receive a notification anytime a "
"review is posted, one per line."
msgstr "输入在发布评论后应收到通知的电子邮件地址，每行一个。"

#: edd-reviews.php:1096
msgid "Disable Review Notifications"
msgstr "禁用评论通知"

#: edd-reviews.php:1097
msgid ""
"Check this box if you do not want to receive review notification emails."
msgstr "如果您不想收到评论通知电子邮件，请选中此框。"

#: edd-reviews.php:1107
msgid "Reviewer Discount Email Subject"
msgstr "评论者折扣Email主题"

#: edd-reviews.php:1108
msgid "Enter the subject line for the reviewer discount email"
msgstr "输入评论者折扣电子邮件的主题"

#: edd-reviews.php:1115
msgid "Reviewer Discount Email"
msgstr "评论者折扣Email"

#: edd-reviews.php:1116
msgid ""
"Enter the text that will be sent to a reviewer giving them a discount. HTML "
"is accepted."
msgstr "输入将发送给评论者的文字，给予折扣。 可使用HTML。"

#: edd-reviews.php:1133
msgid "Vendor Feedback Email Subject"
msgstr "卖家反馈主题"

#: edd-reviews.php:1134
msgid "Enter the subject line for the vendor feedback email"
msgstr "输入卖家反馈的电子邮件主题"

#: edd-reviews.php:1140
msgid "Vendor Feedback Email"
msgstr "卖家反馈Email"

#: edd-reviews.php:1141
msgid ""
"Enter the text that is sent to a vendor when feedback is posted. HTML is "
"accepted."
msgstr "在发布反馈时，输入发送给卖家的文字。 可使用HTML。"

#: edd-reviews.php:1187 edd-reviews.php:1196
msgid "View Reviews"
msgstr "查看评论"

#: edd-reviews.php:1225 edd-reviews.php:1247
msgid "Edit Review"
msgstr "编辑评论"

#: edd-reviews.php:1251
msgid "Review updated successfully"
msgstr "评论更新成功"

#: edd-reviews.php:1323
msgid "View Review"
msgstr "查看评论"

#: edd-reviews.php:1400
#, php-format
msgid "Reviews on &#8220;%s&#8221;"
msgstr "评论在 &#8220;%s&#8221;"

#: edd-reviews.php:1431
#, php-format
msgid "%s review approved"
msgid_plural "%s reviews approved"
msgstr[0] "%s 审核评论"

#: edd-reviews.php:1435
#, php-format
msgid "%s review marked as spam."
msgid_plural "%s reviews marked as spam."
msgstr[0] "%s 标记为垃圾评论。"

#: edd-reviews.php:1439
#, php-format
msgid "%s review restored from the spam"
msgid_plural "%s reviews restored from the spam"
msgstr[0] "从垃圾评论中恢复的 %s 评论"

#: edd-reviews.php:1443
#, php-format
msgid "%s review moved to the Trash."
msgid_plural "%s reviews moved to the Trash."
msgstr[0] "%s 评论已移至回收站。"

#: edd-reviews.php:1447
#, php-format
msgid "%s review restored from the Trash"
msgid_plural "%s reviews restored from the Trash"
msgstr[0] "%s 评论从回收站中恢复"

#: edd-reviews.php:1451
#, php-format
msgid "%s review permanently deleted"
msgid_plural "%s reviews permanently deleted"
msgstr[0] "%s 评论已永久删除"

#: edd-reviews.php:1459
msgid "Search Reviews"
msgstr "搜索评论"

#: edd-reviews.php:1518
msgid "Invalid Review ID"
msgstr "评论ID无效"

#: edd-reviews.php:1522
msgid "You are not allowed to edit reviews for this post."
msgstr "您无法编辑此信息的评论。"

#: edd-reviews.php:1578
#, php-format
msgid ""
"You must install %sEasy Digital Downloads%s for the Reviews Add-On to work."
msgstr "您必须安装 %sEasy Digital Downloads%s 才能使评论加载项工作。"

#: edd-reviews.php:1753
#, php-format
msgid "%s Reviews for %s"
msgstr "%s 对 %s 的评论"

#: edd-reviews.php:1761
#, php-format
msgid "Submitting new reviews to this %s has been closed."
msgstr "提交新评论到这个 %s 已关闭的评论。"

#: edd-reviews.php:1776
msgid "Your review has been successfully submitted and is awaiting moderation."
msgstr "您的评论已成功提交，正在等待审核。"

#: edd-reviews.php:1844
msgid "Help other customers find the most helpful reviews"
msgstr "帮助其他客户找到最有用的评论"

#: edd-reviews.php:1846
msgid "Did you find this review helpful?"
msgstr "你找到的这个评论对您有帮助吗？"

#: edd-reviews.php:1848 templates/reviews-fes-vendor-feedback.php:20
#: templates/shortcode-vendor-feedback.php:77
msgid "Yes"
msgstr "有"

#: edd-reviews.php:1848 templates/reviews-fes-vendor-feedback.php:20
#: templates/shortcode-vendor-feedback.php:82
msgid "No"
msgstr "没有"

#: edd-reviews.php:1933
#, php-format
msgid "%s of %s people found this review helpful."
msgstr "%s 个人认为此 %s 评论有用。"

#: edd-reviews.php:1966 templates/reviews.php:77
#, php-format
msgid "You must log in and be a buyer of this %s to submit a review."
msgstr "您必须登录并成为此 %s 的买家才能提交评论。"

#: edd-reviews.php:2074
msgid "review"
msgid_plural "reviews"
msgstr[0] "评论"

#: edd-reviews.php:2101
msgid "star"
msgid_plural "stars"
msgstr[0] "星星"

#: edd-reviews.php:2121
msgid "stars"
msgstr "星星"

#: edd-reviews.php:2242
msgid "Easy Digital Downloads Recent Reviews"
msgstr "Easy Digital Downloads最新评论"

#: edd-reviews.php:2326
msgid "on"
msgstr "于"

#: edd-reviews.php:2336
msgid "By"
msgstr "由"

#: edd-reviews.php:2371
msgid ""
"Disabling reviews will not show any reviews whatsoever. However, closing "
"reviews will stop any new reviews from being accepted."
msgstr "禁用评论不会显示任何评论。 但是，关闭评论将阻止任何新的评论被接受。"

#: edd-reviews.php:2372
#, php-format
msgid "Reviews Status %s"
msgstr "评论状态 %s"

#: edd-reviews.php:2388
msgid "Disable Reviews"
msgstr "禁用评论"

#: edd-reviews.php:2392
msgid "Enable Reviews"
msgstr "启用评论"

#: edd-reviews.php:2396
msgid "Open Reviews"
msgstr "打开评论"

#: edd-reviews.php:2400
msgid "Close Reviews"
msgstr "关闭评论"

#: edd-reviews.php:2431
msgid "Show all reviews"
msgstr "显示所有评分"

#: edd-reviews.php:2502
#, php-format
msgid "%sError%s: Please add a review title."
msgstr "%sError%s：请添加评论标题。"

#: edd-reviews.php:2506
#, php-format
msgid "%sError%s: Please add a valid rating between 1 and 5."
msgstr "%sError%s:请添加1到5之间的有效评分。"

#: edd-reviews.php:2622
#, php-format
msgid "Review %s not found!"
msgstr "没有找到 %s 评论！"

#: edd-reviews.php:2825
msgid "Write a Review"
msgstr "发表评论"

#: edd-reviews.php:2826
msgid "Submit Review"
msgstr "提交评论"

#: edd-reviews.php:2828
#, php-format
msgid ""
"Logged in as <a href=\"%1$s\">%2$s</a>. <a href=\"%3$s\" title=\"%4$s\">"
"%5$s</a>"
msgstr ""
"已登陆 <a href=\"%1$s\">%2$s</a>。 <a href=\"%3$s\" title=\"%4$s\">%5$s</a>"

#: edd-reviews.php:2828
msgid "Log out of this account"
msgstr "注销此帐户"

#: edd-reviews.php:2828
msgid "Log out?"
msgstr "注销？"

#: edd-reviews.php:2861
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: edd-reviews.php:2885 templates/shortcode-vendor-feedback.php:94
msgid "Submit Feedback"
msgstr "提交反馈"

#: edd-reviews.php:3096
msgid "ERROR: please fill the required fields (name, email)."
msgstr "错误：请填写必填字段（姓名，电子邮件）。"

#: edd-reviews.php:3108
#, php-format
msgid "Posting reviews for your own %s is not allowed."
msgstr "不允许为自己的 %s 发布评论。"

#: edd-reviews.php:3139
#, php-format
msgid "You must wait at least %d days before posting a review."
msgstr "您必须等待至少 %d 天才能发表评分。"

#: edd-reviews.php:3196 edd-reviews.php:3445
msgid "Sorry, you must be logged in to post a review."
msgstr "抱歉，您必须登录才能发表评论。"

#: edd-reviews.php:3203
msgid "<strong>ERROR</strong>: please type a review."
msgstr "<strong>错误</strong>：请输入评论。"

#: edd-reviews.php:3207
msgid "<strong>ERROR</strong>: please enter a rating."
msgstr "<strong>错误</strong>：请输入评分。"

#: edd-reviews.php:3211
msgid "<strong>ERROR</strong>: please enter a review title."
msgstr "<strong>错误</strong>：请输入评论标题。"

#: edd-reviews.php:3218
msgid ""
"<strong>ERROR</strong>: please ensure your review has the minimum word count."
msgstr "<strong>错误</strong>：请确保您的评论达到最小字数。"

#: edd-reviews.php:3222
msgid "<strong>ERROR</strong>: your review exceeds the maximum word count."
msgstr "<strong>错误</strong>：您的评论超过了字数上限。"

#: edd-reviews.php:3296
#, php-format
msgid "[%1$s] New Review: \"%2$s\""
msgstr "[%1$s] 新评论： \"%2$s\""

#: edd-reviews.php:3309
msgid "New Review"
msgstr "新评论"

#: edd-reviews.php:3322
#, php-format
msgid "A new review on the %s {download} is waiting for your approval"
msgstr "关于 %s {download} 的新评论正在等待您的批准审核"

#: edd-reviews.php:3328
msgid "Review Title:"
msgstr "评论标题："

#: edd-reviews.php:3329
msgid "Review:"
msgstr "评论："

#: edd-reviews.php:3362
msgid ""
"Thank you for reviewing {download}. As a gesture of our appreciation, we'd "
"like to give you a discount code to use on a future purchase."
msgstr ""
"感谢您评价 {download}。作为我们的感谢，我们给您一个折扣代码，用于您在未来的购"
"买中使用。"

#: edd-reviews.php:3363
msgid "Discount code:"
msgstr "折扣代码："

#: edd-reviews.php:3452 edd-reviews.php:4108
msgid "<strong>ERROR</strong>: please type a reply."
msgstr "<strong>错误</strong>：请输入回复。"

#: edd-reviews.php:3686 edd-reviews.php:3728
msgid "Insert Review"
msgstr "插入评论"

#: edd-reviews.php:3707
msgid "You must choose a review"
msgstr "您必须选择一个评论"

#: edd-reviews.php:3717
msgid "Select a Review to Embed"
msgstr "选择一个评论以嵌入"

#: edd-reviews.php:3732
msgid "No Reviews Have Been Created Yet"
msgstr "没有评论尚未创建"

#: edd-reviews.php:3772
msgid "Reviewer Discount Code"
msgstr "评论者折扣代码"

#: edd-reviews.php:3892
msgid "Login to reply"
msgstr "登录以回复"

#: edd-reviews.php:3893 templates/reviews-reply.php:15
msgid "Leave a reply"
msgstr "发表评论"

#: edd-reviews.php:3894
#, php-format
msgid "Reply to %s"
msgstr "回复 %s"

#: templates/reviews-fes-vendor-feedback.php:16
msgid "Item:"
msgstr "项目："

#: templates/reviews-fes-vendor-feedback.php:17
#: templates/shortcode-vendor-feedback.php:56
msgid "Date:"
msgstr "日期:"

#: templates/reviews-fes-vendor-feedback.php:27
#, php-format
msgid "No %s Feedback Found"
msgstr "找不到 %s 的反馈"

#: templates/reviews-reply.php:15
msgid "Cancel reply"
msgstr "取消回复"

#: templates/reviews-reply.php:22 templates/shortcode-vendor-feedback.php:87
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: templates/reviews-reply.php:29
msgid "Post Reply"
msgstr "发表回复"

#: templates/reviews.php:43
msgid "Review Title"
msgstr "评论标题"

#: templates/reviews.php:60
msgid "Post Review"
msgstr "发表评论"

#: templates/reviews.php:70
msgid "You must log in to submit a review."
msgstr "您必须登录才能提交评论。"

#: templates/reviews.php:79
#, php-format
msgid "You must be a buyer of this %s to submit a review."
msgstr "您必须是此 %s 的买家才能提交评论。"

#: templates/shortcode-vendor-feedback.php:15
msgid "Your feedback has been successfully submitted."
msgstr "您的反馈已成功提交。"

#: templates/shortcode-vendor-feedback.php:20
msgid "The specified receipt ID appears to be invalid"
msgstr "指定的收据ID似乎无效"

#: templates/shortcode-vendor-feedback.php:57
msgid "Receipt"
msgstr "收据"

#: templates/shortcode-vendor-feedback.php:58
msgid "Vendor:"
msgstr "卖家："

#: templates/shortcode-vendor-feedback.php:74
#, php-format
msgid "%1$s as described by the vendor?"
msgstr "%1$s 如卖家所述？"

#~ msgid "<p><strong>Name:</strong> "
#~ msgstr "<p><strong>姓名：</strong> "

#~ msgid "by"
#~ msgstr "由"

#~ msgid "%s feedback marked has been deleted permananetly."
#~ msgstr "%s 标记的反馈已永久删除。"

#~ msgid ""
#~ "Logged in as <a href=\"%1$s\">%2$s</a>. <a href=\"%3$s\" title=\"Log out "
#~ "of this account\">Log out?</a>"
#~ msgstr ""
#~ "以 <a href=\"%1$s\">%2$s</a>身份登陆。 <a href=\"%3$s\" title=\"注销此帐户"
#~ "\">注销?</a>"

#~ msgid "Easy Digital Downloads - Reviews"
#~ msgstr "Easy Digital Downloads - 评价"

#~ msgid "A fully featured reviewing system for Easy Digital Downloads."
#~ msgstr "为简易数字下载提供的一个功能齐全的评价系统。"

#~ msgid "Sunny Ratilal"
#~ msgstr "Sunny Ratilal"
